Zijn stem was gedaald terwijl hij sprak Lilias's naam.
"Een lijkt het erop dat de hele plek zou tot stilstand komen als ze geen gedoe om met de huishoudster en de butler en de steward en de rest van hen.
Wat betekenen de huishoudster en de butler voor hun loon, ik zou willen weten?
Een zou denken Lilias was de manager van een hotel."
"Ja," zei Esmeralda, rustig.
"Ik moet doen wat zij doet en heisa rond."
"Oh--je?"
Hij zei, snel.
"Dat is anders.
Niemand verwacht van je dat je alles maar"--Hij keek naar haar met een schilderachtige mengsel van bewondering en verering--broederlijke liefde--"maar bestaan en ziet er prachtig uit."
Esmeralda niet blozen.
"Bedankt," zei ze opnieuw.
"Oh, het is heel anders met jou," hij zei.
"En dat is allemaal goed dat Lilias moet kijken na dingen."
"Maar ze moeten niet vergeten dat u daarbij," zei Esmeralda, inderdaad zo naïef om.
"Precies," zei hij, kalm, maar met een beetje meer kleur.
"Waarom ga je haar vertellen?"
Zijn kleur verdiept en hij zijn blik op haar terugkeer.
"Ik wou dat ik durfde," zei hij onder zijn ademhaling.
"Ik heb niet gezegd een groot gebrek aan moed van jouw kant op die manier," zei Esmeralda, kwijt.
